
                      Vista ayer en la premiere que esa paágina dió en Kinepolis, sólo puedo decir que salí encantado del cine. Dos horas y veinte de metraje, sí, pero metraje del bueno, tenemos partes de grandes batallas, dramas personales y algunas escenas cómicas también. El espectador debe saber que no va a ver a Los Vengadores, por que no es ese estilo. ampoco es Batman por mucho que repitan Nolan y Goyer, en resumidas cuentas, un gran reinicio de la saga que deja la pésima de la anterior aún peor de lo que estaba. Recomendadísima. 